大家真係要睇下堅庭老師條片

pish

乜鳩都唔做得
2019喇大哥
🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️
交叉手大叫：撤回 撤回 撤回
人地就撤俾你咩

跟住任扑 幾張流血相搏大眾同情？
先不論tvb播唔播出黎

我問過d阿伯C9阿叔
個個都仲係on99話 抵死啦收左美國佬錢

正常既我諗得返69個100幾萬人

要和平理性非暴力=乜都唔好做 由鳩佢過

理性d諗，條例過鳩梗你架 你做乜都冇用
就好似每日150 國教 普教中 ,冇一樣係阻止到
由97開始已經係共產黨玩晒
香港人一早已經仆左街起唔返身 依家只係想拿返渣沙
延遲個死期

利伸：聖b仔

條友假設
多人示威->港共驚->撒回
但6月9日1M人出嚟已經講明依個假設係唔成立
that's why啲人先要出嚟衝咋嘛?

請問你加密黎做乜呢？

試用新function

Lm

是但啦

唔好咁天真啦
林鄭要輕輕帶過, 可以有好多嘢任佢噏
佢只要不斷話1M人出嚟=基本法保障人權夠得啦

佢要唔過, 可以有千千萬萬個籍口任佢噏
只不過佢只係攞69義士上檯做擋箭牌
冇69義士咪話冇intention

同埋啲党報一向都歪曲泛民嘅行為
唔講啲人衝, 咪話啲人69衝破畜生防線
唔講防線咪話啲人hur啲畜生

要入就大把位入, 同你衝唔衝係冇關係

Push

多謝推貼